kaspersky license key 問題

之前2014買左，而家岩岩裝左win10, 屌佢老母裝唔返2014

裝左2016，個條key又用唔到

想問下除左買過有咩辦法

唔用

打上雞巴，幫你gen過條kay